ASOS 度度都唔送？

請問有冇人喺ASOS買開嘢？
點解度度都唔送？

某啲產品唔送香港

但連uk都唔得

聽其他巴打講同一件貨如果當地有得賣但ASOS平d通常都會唔賣你

成個網廢左
好多BRAND都唔送香港
唔通買佢D自家品牌咩

依家好多都唔送本身就係見佢平先買
如果香港平 我洗撚asos買咩